有咩game係啱同女玩

巴打們有冇推介啲咩game係啱同女玩
最好係PS4 local multiplayer
想係可以有啲合作元素咁

分手

Gangbeast

Magicka
Overcooked
不過會嗌交

Cooking mama

biohazard

Gangbeast呢啲我諗會俾我單方面打爆佢

扮比佢打死
你識唔識同女打機

暫時最值得諗係overcooked
又唔洗用腦又唔洗學嘢

最緊要係人地煮錯哂/燒廚房個陣忍得住唔好鬧人

Overcooked唔洗用腦？
我驚你夠鐘都未出到一碟嘢

1 2 1 2 隻腳啊屌幾時郁到隻手啊
屌你老母小兒麻痹㗎你
你呢啲資質咁樣死得啦

猜猜畫畫